如果場運動係夜晚，國安法就係深夜，深夜之後係咩啊？

深夜之後係黎明啊！大家撐落去啊，國安法唔代表咩只代表更接近黎明啊！光復香港，時代革命

又黎明

[有勇有謀] 24號出左去點聚人?佢不停SS 趕人走，叫人唔好停喺度，幾千人不停流動work 唔work?

算吧喇
仲有再黑暗既日子等住我地